［詞撚入］一人一個廣東歌詞評page

見呢排咁多人屌陳詠謙 ，個個都講到有文有路，想問大家平時睇開啲咩覺得好嘅詞評page? 求指教

酒詞

呢個似自言自語多過評論

年粵日？

lm
想知多幾個
我剩係識論盡音樂